重要 今晚真係小心中伏

(想諗諗)開花係有效 但自損都好多

推

今晚要快閃

我係我啲藍絲叔父伯 group 見到，
今晚十一區的消息已經好快去到佢地到，比啲 tg 大 Channel 仲要快。細佬我真心驚有伏，唔阻人出街但各位萬事小心

pish

今晚又拉幾百
總之小心

勇武彈出彈入

西九龍中心對出見到4架狗車出南昌

晚晚吹雞 你咪晚晚ot 囉

大家都聽過狼來了
有時唔一定要硬碰

狼來了

由一星期返兩日到而家晚晚出嚟
佢哋已經精神崩潰 會亂咁咬人
大家小心

推，小心

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

Push

我都藍底屋企人仲快過我收到料
大家冇必要硬碰硬
狼來了都已經夠玩殘佢地

推 岩岩po完今晚有活動，連登即刻死左

唔好正面交鋒！

乜你出大隊呀？我又返屋企lu

敵進我退

係時候又講番⋯⋯be water!

尋日搞到咁 今日仲要一早吹雞 傻嘅都知會佈滿防啦

要ON九，咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小蹤隊！

每小蹤隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100小蹤隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、䧟阱！

油塘A出口有狗

黃大仙重狗 起碼過十狗車

其實琴日真係攞到盡唔洗咁急
但前線手足有自己諗法
萬事小心呀大家

又黎中計論
你唔悶我都悶啦，黑警都悶啦，隻狗心諗做乜FF到我地有部署咁

班狗有邊次唔係亂咬人

達成目標就散，牽返住班狗走
Be water

藍田地鐵站有狗

賺到笑

可能我地今晚唔去呢
mon post狗叫人出動未呀

推
尋日佢地估你唔到先咁成功

今日一大清早就吹風黎多次...對家一定有部署
佢地伏定係中資公司附近就得...

一個都不能少，手足睇路

咪on9啦

今晚早D瞓，天日去西環。

觀塘D出囗有防暴

其實宜家警察叔叔下下出動都吹大雞又full gear, 其實一著一除都好麻煩下，著住又重又熱，萬一遇到人報假案玩電話都真係攰死佢哋架，希望唔好有頑童亂玩999, 搞到警察叔叔返到屋企都唔敢除gear

一陣有愛國長輩有需要報警求助，警察叔叔唔信就麻煩啦

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書